其實搵咁多水抱 只不過係仲未放低佢

hello 又係me

分左手半年 不停搵水抱

比女飛完好唔開心又係去搵返個ex訴苦水

之後又再搵新女

我都幾仆街

講到尾其實我只不過係想同返佢一齊

有咩歌介紹

水乜撚野抱？
你畀水抱住？定喺你可以抱撚住啲水？

咁你唔好搵水泡 等自己沉澱下
睇下會唔會有比佢更好既人出現
打住飛機先ok?

垃圾